
                      Que película de porquería. Un insulto al cine. Realmente muy patética. Miro películas de todo tipo y me encanta el cine. Soy una persona muy abierta a todos los géneros y estilos  de películas. Sin  embargo este no fue el caso. Malisima de principio a fin. No entiendo a quien se le pudo ocurrir grabar esta bazofia.
        
            